Gogi, Pure 定 waterfall 做gym

邊間做gym好 地點唔係問題
平時放工時間去 大約7點 邊間好做又少人d
點睇太古waterfall？

3間一定唔會揀goji

waterfall

Goji 垃圾黎

home gym 唔使同人爭

anytime 好D，可以24小時
人又少D

放工時間點會少人

Goji 垃圾

247啦，夠多分店